外交部：香港事務純屬中國內政 外國無權干預

美國總統特朗普表示，若果中國因為香港去年反修例示威引發的激烈衝突，對香港實施國家安全法，美國會有強烈回應。

在北京，外交部發言人趙立堅重申，中方堅定不移維護國家主權、安全、發展利益；對貫徹「一國兩制」方針，及反對任何外部勢力干涉香港事務的決心，亦是堅定不移。

趙立堅強調，香港是中國的特區，香港特區維護國家安全立法的問題，純屬中國內政，任何外國無權干預，而放眼世界亦無任何國家，允許自己的領土上，有人從事分裂等危害國家安全的活動。

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

你個國安法明郁外國人外資喎

美國單向撤銷香港關係法都係美國國內市務

都係果句，美國取消香港關係法都係人地內政

唔干預，拎錢走人

中國內政喎
出口武漢肺炎去全世界咪就係中共管唔好自己內政囉

香港事務純屬香港內政 支國無權干預

外交部呀外交部，有冇權係你講㗎咩？
你不如話八國聯軍冇權入故宮攞野？

中英聯合宣告係國際條約

又係你又呼籲又發信叫人回應你

講得呢句就唔好干預人地罰華為同瑞幸

我估八國聯軍入京第一樣一定係取締口交部同埋混球時報

香港事務屬中華民國內政，中华人民共和国冇權干涉

嗰陣時夠話台灣嘅事情係中國內政外國唔可以干預
跟住話有台灣嘅船同北韓唔知做緊啲乜
跟住就話台灣嘅嘢你去問返台灣唔好問佢
痴撚線都唔知佢想點